喺出面d廁所爆石永遠都冇屋企個種暢快感

點解

安全感

就算五星級酒店嘅廁所都冇屋企個廁所舒服

坐慣

所謂龍牀不如狗竇，痾屎亦然

唔係WO 係公司屙得仲舒服
唔洗怕整污糟,

你會屙到淋花咁？